網上行 fiber 線

有冇 ching知道 pccw 光纖盒駁 router條線係邊款插頭？想搬個位要12米長嘅線，條線有冇長度限制？
Thanks！

條線插頭一邊藍一邊綠

無，搵翻sc to sc買就得

Thanks

淘寶幫到你

【特价广电级尾纤SC/APC-SC单模1米3米5米10米15米20米光纤跳线】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥DWke0G4b2dz￥后打开👉手淘👈
呢欵啱唔啱

條link開唔到喎巴打

呢條

係呢種啦